Trump到底救左幾多人

上wiki summarize左呢堆數據

奧巴馬時期恐襲（2013-16）：
波士頓恐襲（3死183傷）
查里日報恐襲（12死11傷）
巴黎連環恐襲（137死368傷）
伊斯坦堡恐襲（11死15傷）
布魯塞爾恐襲（25死300+傷）
奧蘭多槍擊案（49死53傷）
伊斯坦堡機場恐襲（45死230傷）
尼斯恐襲（87死434傷）
柏林聖誕恐襲（12死56傷）
+無數中東非洲恐襲（成千上萬死）

侵時期恐襲（2017-now）：
西敏寺恐襲（6死50傷）
曼徹斯特恐襲（22死129傷）
倫敦橋恐襲（11死48傷）
巴塞羅納恐襲（15死120傷）
斯里蘭卡恐襲（253死500+傷）
完

侵時期既頭四單襲擊係2017年發生佢先上任冇耐，嚴格黎講佢未做到野

仲未計佢消滅ISIS間接幫左幾多難民，相反班左膠除左一句refugees welcome仲做左d咩野

如果咁計，羅斯福在任死傷無數喎

打緊世界大戰點同？

同時得罪晒啲既得利益集團 同柒頭左膠

武肺恐襲

反恐戰係奧巴馬開始？

大佬啊 反左膠都唔係咁架

樓主提出呢d數據有咩用
時代背景唔同 所受既考驗都唔同
要咁樣為侵侵打飛機真係幾可悲
照你咁講 佢疫情其間都殺死唔少美國人

LV shooting
gilroy shooting
el Paso shooting
Marjory stoneman Douglas shooting
thousand oak shooting
Sutherland springs church shooting
全部2017或以後
其他太多自己去google

2013同2017又一樣？

講緊伊斯蘭恐襲，就咁mass shooting邊個在任都係咁多啦

侵侵害死幾多人？
武肺：三十萬

武肺係邊個搞出黎先

跟住美國左膠：支肺238K

弱智仔發現案